香港警察最新宣傳片: 面對暴力襲擊，要「Run, Hide, Report」

run咪俾你推落地囉 屌你老母

所以個細路女見到你地班黑警暴徒就即刻走囉

hide係咪講緊721?

Like what hk popo did on 20190721

有兩隻狗都一早run左

721當晚差佬親身作出示範

721唔見人

咁個12歲細路女run你地物又係幾個大男人騎住佢...

明明個女仔就係做得啱

呢句好似抄美國，
不過人地係run, hide, fight
靠香港黑警，report完都死左

Run都係

Report俾白衣人都係

唔係出現喺嗰度就通街人都係暴徒咩？警察仲叫佢哋hide?唔捉人?

想屈人恐怖分子，遲下用反恐條例告人

Report完冇人應機不特止，重被控涉嫌參與暴動

Run嘅話就被老屈做涉嫌參與暴動後想逃離現場

831點報警點走呀⋯明明自篇自導自演

hit run hide reward
721

12歲

個細路女面對暴力襲擊Run咗
但都畀人襲擊

12歲細路女一run咪俾成隊人撲上去囉仆街

721

入twitter支持hermit哥thx

Run

Hide

Report

班狗721咪run hide

描述正確

面對暴力襲擊就run hide report
面對和平示威就attack arrest torture

果然係以身作則

好仔唔當差

People RUN, Police HIDE, Report WAIT 39 mins

駁唔到

report 完 變被告

run 又比你暴力撞低，hide 又比你打到仆街，report to 打你既人？

report 完比黑警拉

你班打人冇預警隨機，藍屍黑社會斬人又係冇預警隨機，你哋仲要合作關係，啲法官又係你地啲人，最後律政司仲可以撤告，點樣run hide report 呀屌你老味

721 兩個警察完美run hide report, 香港驚賊好波

report完變被告。

好撚想嘔

Run = 12歲小妹妹,一跑就俾警方拉,仲要話佢形色可疑
Hide = 俾警察捉到你就會直接"被墮樓","被浮屍"
Report = 報完案分分鐘變林卓廷，原告變被告

班毅進狗閪居然用埋twitter

唔怪之得點解佢哋721要走啦

twitter d comment

831 走又走唔到
避又避唔到
Report 更加無用

黑警打人可以點

又話好人好姐洗乜走
衣家又叫人走

完美示範

咁無紀律部隊濫權，濫捕，使用不必要既暴力，市民大眾又可以點做？

拍埋d爛片俾藍絲打飛機，d膠層真係

「香港警察」自己本身就係恐佈分子
一班廢柴出住糧係條街度蝦蝦霸霸
邊個唔順眼就打
睇中邊條女就帶走

run = 引狗

等人砌海報文宣

世界級PR

你report 俾邊個啊？叫緊你Report 俾美國等美國制裁啊。

呢類poster早幾個月已經出現喺沙田站啲廣告位

Report? 監警會唔受理

中晒

nice

「Run, Hide, Report, Jerk Off」
Hong Kong Popo 721

推哩個

黑警辦事就係 Run Hide Report